史獨：我4條煙呀！！！！😠😠😠

第一腳就世界波

又識跳舞 又易傷 又夠獨 真係全能到仆街

你做乜撚野

都係山狗全能啲

彈琴 笑隊友方面係世界級

D負皮多到

明叔你避一避風頭先
呢2日隊隊都抽曼聯水

咁多人衝出嚟抽水
總會有幾個變左衝出嚟柒
避左就無得笑

例子就係以為勞華係熱狗果單